{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141945?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 더원 무인호텔"
    },
    "text": "2021年9月に新しくオープンしたミルヤンホテルザ·ワンは、快適な客室管理と親切なサービスで快適な休息を提供します。 ホテル級の寝具類を使用し、毎回交換して最高の快適さを感じることができます。 基本規定に基づき、入室時の基準人数は2人で、追加人数は当日現地にて追加料金を決済しなければなりません。 客室はチェックインの際に割り当てられ、写真と異なる場合があります。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 未成年者同伴の場合、法定保護者の同意や同行者の身分確認なしには入室が禁止され、予約は払い戻しされません。 また、未成年者の男女同室での宿泊は不可です。 ペット同伴の場合、事前告知なしで入室するとキャンセル理由となり、払い戻しもできません。 当ホテルはドッキリ探知機を保有しており、安心してご利用いただけます。 現在進行中の先着順クーポンイベントを通じて最大1万ウォンまで予約割引特典を受けることができます。 クーポンを受け取るためには、ヤノルジャアプリで「ミルヤンホテルザワン」を検索し、該当ホテルの客室選択後、「予約する」をクリックすると、中央にクーポン適用ボタンが表示されます。 利用する割引クーポンを選択して、手頃な価格で宿泊施設を予約してください。 これにより、クーポンを受け取り、オープン記念料金の割引やさまざまな時間特典を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミルヤンホテルザ·ワンはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ミルヤンホテルザ·ワンは2021年9月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ミルヤンホテルザ·ワンではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ミルヤンホテルザ·ワンでは快適な客室管理と親切なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような寝具が用意されていますか？",
            "answer": "ホテルの客室ではホテル級の寝具類が使用され、毎回交換されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ホテルの客室の基本規定では入室時の基準人数は2人で、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室はチェックイン時に割り当てられます。ただし、写真と異なる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、ホテルの料金はオンシーズン、特定の日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は法定保護者の同意や同行者の身分確認がない限り禁止されており、予約は払い戻されません。また、未成年者の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、事前に告知しないで入室するとキャンセルとなり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルはドッキリ探知機を保有していますか？",
            "answer": "はい、ホテルはドッキリ探知機を保有しており、安心して利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ミルヤンホテルザ·ワンで割引特典を受ける方法はありますか？",
            "answer": "現在進行中の先着順クーポンイベントを通じて最大1万ウォンまで予約割引特典を受けることができます。ヤノルジャアプリで「ミルヤンホテルザワン」を検索し、該当ホテルの客室選択後、「予約する」をクリックし、中央に表示されるクーポン適用ボタンを選択してください。"
        },
        {
            "question": "ミルヤンホテルザ·ワンのクーポン利用による割引や特典はありますか？",
            "answer": "ミルヤンホテルザ·ワンのクーポン利用により、オープン記念料金の割引やさまざまな時間特典を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 622
    }
}